最後既勝敗就係睇呢三日

星期六日一定又多番狗 我地得番呢個星期咋
到時中大就守唔住架啦
願榮光歸香港